聽日罷工不合作運動既post呢？快撚啲推返上黎先啦！

唔好再比啲咩停止不合作運動啊咩大陸天災啊個啲打飛機post影響啦

一個聽日行動post都見唔到，罷乜撚野工啊？不乜撚合作啊？

1.至少用不推文回覆先啦！
屌曬你地老母連仔咁辛苦整個功能就係唔想咁容易比人帶風向，但係竟然無人用。

2.想手足唔好無辜犧牲既就要令呢場運動有曙光！！
至少見返啲有用post先啦！！大家唔該留言都留返啲行動poster啦！！

唔該大家醒水啦！醒啦係時候！！係時候唔好再打飛機啦！！要行動啊！！！！

推啊！！！！！！

手動10連推

1

2

3

4

5

6

7

8

聽日冇人搞從長計議

下，我屌啊，幾時變無左 唔係不嬲都話要搞架咩？

9

咪撚再塞鐵啦on9

免費搭地鐵 免費過紅隧 罷買好過啦

10

因為聽日無囉

負評 完全封鎖 不推文回覆 上一頁

大家覺得呢種不合作成效唔大
所以暫停

我日日mon post 都唔知,你搞撚呀。

既然無就由得佢沉，thanks

聽日有不合作就會轉移咗今日黑警單嘢，至少忍一兩日先
黑警有鬼單嘢要時間發酵，唔好浪費呢單料